學資處第2期

大家收到錢未
又話2月批 點解而家都未有 等住開飯

要比主任審查